十個月前我接咗三隻中秋節出世嘅貓返屋企

本身養咗貓十幾年，但上年年頭一隻因為急病，一隻就因為年老離開咗我

過咗大半年，心情先慢慢平復好，而係呢個時候，有朋友share咗個post比我睇，原來係三隻貓b要搵主人

佢哋三個係廢校比人發現，朋友嘅朋友好好咁救咗佢哋，養到佢哋肥肥白白就幫佢哋尋家

我先後探咗佢哋兩次，始終養貓其實同養人一樣，接佢哋返屋企一刻開始，佢哋就係你嘅家人！

Lm

真係好撚cute

好得意

好人有好報

好可愛

開頭其實想養兩隻，但又唔忍心分開佢哋，剩低果隻會勁慘，所以就帶哂三隻返屋企

當時我未改名比佢哋，而救佢哋嘅朋友因為佢哋係中秋節出世，所以叫佢哋阿中、阿秋、阿節

嚟到我屋企嘅第一日，佢哋已經玩到傻咗，仲瞓得好奔放，食得好自在

好cute

佢地訓教有對笑眼

直播

排 可紅藍綠色線交收

果陣我問咗個學姓名學嘅朋友，幫貓仔改咩名好，因為我開頭想改嘅名，有啲可能會短命

其實真係諗過好多名，叫一、二、三又太hea, 叫龍虎豹又太MK

最後諗嚟諗去，決定呢三個名

大哥係陳森

二佬係陳秋

細佬係陳豪

好打意
好想吸肚仔

出面有領養post

LM

陳豪

齋望都笑咪咪咁
好得意啊

More

好可愛啊!
但呢三個名有咩含意架?

細個諗住養動物嘅一定要叫阿Sam，所以變咗陳森。
阿秋就係本身佢bb果陣嘅名，我只係保留返
陳豪呢就係想佢有啲喜感

今日要做野，夜啲再post佢哋

好正

唔制i want this

羨慕下好喇

話比媽咪聽

養3隻貓係咩感覺
宜家養緊一隻

新手，屋企得300多尺，係咪應該一隻養先？

佢哋三個成日痴實，望住好sweet

但係當三個無啦啦追嚟追去，當你個頭係踏板，會好驚，爭啲踩到毁容

未養過就唔好挑戰住喇，一隻都好多野要煩㗎

好似混咗種

三兄弟點分邊個打邊個，有啲咩特徵？

左到右
陳森，麻色個身無紋嘅
陳秋，身上有紋，肚仔紋嘅色係偏灰，但手腳白色
陳豪，身上有紋，深色啲，手腳黑色

但其實有時夜晚我都會認錯

普通唐貓仔，但我覺得靚仔過果啲名種

希望我下半生有機會養到貓

唔似普通唐貓，似混種貓

你遲啲見到我post佢哋而家個樣就會知

睇到中秋節笑左
可惜最後又轉名
其實咁改名都幾好丫

諗起連登有隻貓叫臭閪

臭雞先啱

開頭係
之後都係會慣

十個月前 而家應該好大隻

好撚得意
正皮比樓主善心

不如叫陳雲

留名J貓

貓真係最好養2隻以上 而家成日覺得主人好寂寞

有冇諗過加貓？

樓主好有愛😍

冇喇 一黎都14歲 2黎阿媽唔多鍾意屋企養動物 因為主人有時會周圍小便 抓爛d梳化 我阿媽又係d差唔多去到有潔癖既人

以前養果兩隻唔friend到一隻住地下，一隻住樓上，
所以我唔覺得一定要養兩隻以上，始終動物睇次醫生貴過人睇呀我病真係未必去睇，個啲貓唔舒服就真係要睇！真係要睇自己負唔負擔到！

叫阿節好難發音呀

遲啲就會睇到

仲有以前老闆都係養貓，但其中一隻成日甩毛，之後發現佢有心理病，另一隻貓嘅存在令佢有壓力，之後另一隻貓走咗，佢啲毛先生返靚咋！

佢哋由細到大就痴實哂咁瞓

第2張 陳森瞓到好風騷
唔知有冇認錯

你講邊隻風騷先

最尾個張
側邊兩個扣實中間個隻

真 個fd隻貓有病要輸血加住左幾日院駛左2皮幾

係 d貓甩毛真係有壓力或情緒病 前年因為d家事成家人經常好幾日唔起屋企 雖然搵左個fd每晚上去我度度訓陪佢 但佢個肚同大脾內側都甩晒d毛 今年先生返出黎

所以我成日都話我病唔緊要，啲貓唔好有事

啲貓真係大得好快，所以要好好珍惜佢哋仲係阿b嘅時間
果陣我真係日日幫佢哋影寫真，唔係講笑

最尾個張好似人樣

佢影緊學生相

呢幾年我哋都攰喇

陪我睇波
一齊做利迷

會唔會想佢哋生bb?

咁咪亂倫？

我意思係另外搵隻貓

唔會呀，生完養唔到咁多，比人領養又唔捨得！

佢哋啲睡姿好奔放，我朋友話係學主人

三條貓痴埋訓

但我想我隻陳豪有果個陳豪咁有錢，到時食幾多罐頭都得

聖誕帶咗兩隻bb貓返屋企， 早幾個月都係一齊瞓覺 近兩三個月分開瞓， 身型大的仲蝦細嗰隻

而家熱分開正常㗎，你開冷氣佢哋又會痴返埋一齊

好得意 可摸以送隻黎養下

強帖留名

咁應該係ching你改名做陳豪

我唔想自己咁有喜感

得閒post d相就得，我唔會送我啲細路出去㗎

好可愛!!

貓貓同主人都好幸福

摩牙

d名好好笑

佢地依家係咪好大隻啦？

係呀，遲啲你會見到㗎喇

救命 得意到

叫佢地個名佢地會唔會理你？

我份人好簡單
有貓就like

留名睇騙局

屌你
珍珠奶茶

好想摸個粉嫩肉球

會㗎會好大聲喵咁應我

佢哋大得好快，困咗個幾月籠，我慢慢增加佢哋自由活動嘅時間
每次佢哋出嚟玩，玩完一輪放哂電就昏迷

佢哋好似人類咁訓
個肚仔向天
好得意呀

好打耳

鍾意玩公仔

真係好可愛啊佢地訓到咁一定好信任樓豬你

救命 真係好cute

三隻一齊瞓好得意

D相其實已經比較近而家
已經無咗bb樣，不過都係好可愛

佢哋而家鍾意瞓神枱、瞓我張豆櫈、瞓我張床同望街睇貓女

我都唔明點解你可以咁可愛

多唔多打交？

粉紅色肉球

無乜，都係玩咋
佢哋成日好sweet

佢哋全部都係仔？

養三隻厲害

係呀，三個成日搞gay

Gay

祝福樓主

陳豪真係有喜感

點解可以咁好，由細frd到大
我屋企個兩隻明明同胎出世，細個好frd，成日一齊訓教，而家大咗就成日打架

超得意
留名
好想養 一直等緣份到會畀我遇到喵喵

養三隻咁識玩

thank you

貓貓好得意啊嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

多謝樓主
唔係所有貓貓都咁幸運有屋企而又咁快適應到
佢地真係好放鬆

我都係執貓達人
執左第2隻 第一隻呷醋到飛起
所以我都唔認同最少兩隻
睇得出阿森阿秋阿豪好健康活潑

準備好每月半份糧儲起佢未

好正 呢三隻貓就好跟著個好主人

貓b 好可愛 叫喵名？

唔好意思 見到名啦

So cute!!!!

cls得意到

隻貓會唔會日日ff自己同美國總統傾電話

肉球

陳豪d色同紋都好似英短

睇得出你啲貓勁開心

你露台個位都裝咗網？

so qq

陳森同陳秋，唔見肚點分

咁就叫好人

你試吓唔係三隻貓 係三隻野豬

唔知樓主會點呢

on9 你不如話行山見到三條蛇 野豬點拎黎養呀弱智

好可愛樓主你幫佢哋影啲相都好靚

點會唔得？

∩_∩

好得意瞓覺個樣都識笑住咁要健康成長呀

勁cute

我唔得喇

可唔可以影隻snoopy 黎睇 好似好得意

我發覺唐貓好痴人，我女朋友個隻由我入屋個下我去邊佢跟到邊

GAY佬三人組?

好鐘意見到一堆貓痴埋一齊圍爐

喂，我住果度真係好多野豬，好多人餵

無呀，裝都無用，要成個封先得，但實際唔會做到

不過我住一樓加以往養貓十幾年經驗，啲貓會係果度睇風景、𥄫貓女、撩下鄰居玩，但唔會走，同埋夜晚會關門

我三隻都好驚陌生人，上星期有朋友嚟我度，佢哋驚到走咗去櫃後面，等我朋友走先出返嚟

佢地靚到爆啊

勁可愛

三個洗唔洗咁得意呀大佬

好可愛呀
我都想我果三隻肥啲，不過佢哋而家每日都跑到傻，由廳跑入房又跑返出去

Btw有無主子有諗過幫貓買保險，想聽下意見

我個隻如果佢訓埋嚟我唔摸佢個肚佢會抓鳩我

返緊工睇呢個POST
好掛住屋企個隻bb

係咪一齊大既貓貓都會好鐘意攬埋一舊訓 好得意

最尾個張好正
望住佢地咁訓好治癒

呢啲相都係早兩三個月影㗎喇
三個一齊等零食

滿足下我，著下衫嚟睇下啦
著完影完相就好快除咗，佢哋都係鍾意祼體奔放咁生活

3隻都好靚仔，啲毛好靚

超可愛 睇到個心融左
好人一生平安

可愛到吖

食、瞓、痾
比多啲罐罐佢食

佢成日抓人㗎，越大越惡

三隻貓係咪產屎產到攰

貓貓

尾二嗰張

頭仔個色同啲花紋都唔一樣

以前兩隻貓都唔friend㗎，最後兩個要分開住

著完衫好似定格咁

好崩壞
細個好精靈可愛
大個麻甩又大肚腩

佢地好fd好得意

小獅子

佢哋好多cushion 好多床
睇得出樓豬真係好奴才好錫佢哋

訓埋一齊都fd唔到？

佢哋性格係點架？
三兄弟有冇唔同？

影得好靚呀
用咩影嫁？

我到最後都無刻意要佢地friend
題外話，呢隻黑貓，第一日番嚟，即刻屙左pat爛屎

細個好乖㗎，又比反肚
不過依家六個月大，好食好住，成日扮大佬，蝦人仔
不過等佢瞓醒瞓夠，佢會比少少時間比人仔同佢玩

有兩張好似瞇眼笑咁勁可愛

好得意ah

張張都係打長一條條瞓好搞笑

樓主啲貓好得意呀

叫陳豪果隻好慘

3隻貓咁fd好得意
樓主好有心機 我都想養但又怕養唔掂
最怕係佢病/離開自己

最後果張😦

陳秋好cute，好似好嗲

點解係廢校發現就可以執走佢嘅？你又知佢哋無貓媽？

有時啲嘢唔使下下打哂出嚟呀

有人發現有堆貓係廢校，無阿媽，出Post求救。
朋友見到個post去救貓，無見到阿媽。
朋友湊大咗眼都未開嘅佢哋，四個鐘餵一次奶養到佢哋肥肥白白，再幫佢哋搵屋企。
我去應徵。

你仲想我答咩？

未戒奶既貓仔可以叫足24小時

無我好奇問下姐，好多人見唔到就當無，如果係咁就無問題啦

我屋企個隻聽到門口有陌生人行過已經lay埋

細佬老婆棄貓㗎清個名唔老黎呀

好打意呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Follow個人定follow d貓先

利狗利貓

貓貓好得意
養幾隻其實一個月要用幾多錢？

好gay

留名j貓

好撚得意有冇貓貓ig比我follow下

我有買呀 之前佢病過一輪 屌佢埋單差唔多五皮野 一出院即刻幫佢買 百零蚊一個月當係積谷防飢

你個名

十個月仲咁細隻咁既？

貓仔好撚得意不過大個咗就會變到大叔咁屋企人養咗五隻，全部都係貓仔果時領養返嚟，依加變曬大叔

求ig

好打耳
好想奶佢地個肚

cute

多圖

有緣唔知我今生仲有無機會養貓

一定好香bb味
好想奶佢地
摩牙

Hi

Why not both

識笑

第一張

巴打你啲圖好正
可唔可以比我猴子偷圖用黎做wallpaper

啲屎真係好大袋，早晚要剷，佢哋好鍾意係我放工返到屋企果陣痾，可能知我會即刻執走

細個勉強得，大個咗就無喇，不過佢哋都係住樓上樓下，要見都見到

可以點分三兄弟，有冇試過認錯

第三張

陳秋

陳森淡淡定，有錢剩咁，細個果陣佢仲鍾意周圍望，仲有佢都幾乖，會好照顧兩個細佬

陳秋就係百厭仔，鍾意撩人玩，唔怕人，有次醫生上門打針，打完佢仲玩醫生支針筒

陳豪就好鍾意大聲講野同瞓係神枱，迷戀我阿媽，仲有都幾嗲，成日要人摸頭

Iphone同相機都有

求貓貓貓ig

同求 勁得意

陳豪好靚仔😍

應該二千內掛，我無計呀

你search samchauho
應該會見到佢哋

咁你買邊間呀？

Say個hi

養晒係岩，三隻感情咁好

你算好 我隻貓每次開枱食飯就痾

Hi 又係你

佢地會唔會咬爛啲毛公仔？

身形健美

睇個頭 分唔到秋同森

好想瘋狂撳肉球同吸貓

樓主係咪想第時老婆棄貓唔要細b

粉紅色肉掌

啲虎紋貓真係嗲到暈

右下角

想問你點樣分佢地
我睇相分唔到

一齊長大都培養唔到感情

樓上樓下好得意，係咪會走上去探佢

其實都唔洗？
唔計一開始打針睇醫生
唔計成日忍唔住買玩具俾佢(which 佢哋唔會玩)
其實都係貓砂同糧姐

Tocuhwood 唔病...
上次1病住咗兩晚醫院已經洗咗個半月糧....

投降

三隻痴埋一舊真係好鬼q

咁pink架

好可愛
樓主要繼續多圖

瞓到咁都有

半月糧姐係幾多
岩岩養左隻
好驚

頭頂有塊紫菜

難得連登post有咁多高清大圖

一晚萬靚蚊
住兩晚就冇咗一個半月糧

Make sure佢飲夠水啊
好多貓貓有腎嘅問題
但佢哋好忍得
好難睇得出佢哋唔舒服

我係見我阿b去唔到廁所 一check 先出事
心痛死我 喊足兩晚

幾多歲
無事就好了
去npv個啲唔會平啲？

+1

當時得5歲
所以好自責
覺得係主人嘅問題先會搞到咁候生就出事

Npv應該會平啲
但我要過海
同埋唔多診所有得過夜
所以過親夜都好貴

可以瞓到咁反曬肚，證明佢哋喺個環境好安心，樓主

好撚可愛

之前隻狗睇麥花臣一晚幾舊水, 連埋氧氣箱先千鬆D

睇呢個post會陰陰嘴笑

養貓係咪真係會搞到成身傷晒

成隻豹仔咁
啲紋勁靚

+2

得意到痴線好想抱住佢地去嗦啲臭味

可唔可以分享吓寵物有咩名唔好改？

好可愛啊
我都係鐘意阿中阿秋阿節呢個名多d

好似飲醉咗咁

係全裸露毛

好得意😻
三兄弟唔使分開
可以一齊成長真係好sweet好幸福
貓貓都應該好多謝樓主

唔怕佢失足？

我隻狗上個月住左一禮拜Npv, 訓左5日氧氣箱，1日好似6百幾，總數包埋藥同糧8千幾

阿秋真係瞓得好正

其實唔係住十幾層就冇事
佢地識降落

我都村屋養 佢地會出街
番黎食飯番黎瞓 然後就係出面曬太陽

因為我開頭想改嘅名，有啲可能會短命

鄭月娥 三個字1街都係
一啲都唔短啦喎

我隻貓兩個月大 啱啱喺電腦枱跳落黎我都驚佢跌親聽你咁講我好放心

其實係怕佢哋跟女走咋，不過隔離屋有兩隻貓女係鄰居放養，都係自己人

呢兩母女成日係我屋企門口瞓覺，我三隻仔成日係騎樓𥄫實人

我之前隻貓占美都係，每日送我出門口返工，跟住又曬下太陽，hea下，食飯就返屋企，唔比佢出去會抑鬱呀

今晚我哋玩手仔腳仔
三個都唔同色㗎

個樣好瀟灑
我隻黃貓試過比不知名貓義工捉左
有頸帶都捉 我嬲到震

3隻都好可愛

貓貓會唔會帶佢地散步

果陣朋友係計劃數同同我夾唔夾，所以因人而異喇

定係你朋友黎⋯⋯⋯⋯

我係下一任剷屎官

好撚得意 點解貓b咁可愛

佢哋係中秋節出世，所以叫佢哋阿中、阿秋、阿節

想要貓貓ig

多謝所有貼貓的巴絲 好治癒
所以主子都要健康啊

我都好鍾意lalala㗎

留意吓前面啲回覆 樓豬有講過

精靈可愛

搵到了 唔該哂巴打

連登係咁㗎啦不嬲都指鹿為馬

不過我就繼續有嗰句講嗰句

粉紅肉球正

其實你哋做乜姐
你哋覺得好人壞人都是9但啦，反正世界咁瘋狂
都係想share下啲貓輕鬆下咋

屌後面隻貓

最後拎唔拎得返

佢哋似乎好迷戀我張床

第一日岩岩番到屋企影
勁好笑，黑貓係咁叫
之後嚇到啡貓走咗

呢個都唔係需要執著嘅地方啦
有無好報都好，你哋都唔會知㗎啦

專心睇貓啦

樓主好有愛心

會唔會同佢哋一齊瞓？

瞓一陣都會，但佢哋瞓瞓下又會出返廳玩
呢張係阿秋瞓係我隻手度

好想狂吸喵

同我家主子咁似樣

全黑吸引啲

好 得 意 !!!

又真係有啲似

三位大少而家就一歲，暫時都無乜走樣
其實就算走樣變大叔，我都會咁錫佢哋

有2隻一齊大
成日痴埋一齊瞓
超好感情咁

我個隻同樓主個幾隻年紀差唔多 但肥過樓主個幾隻多多聲

今日做嘢好唔開心
一入嚟呢個post睇貓就笑返

好正，我果幾隻對食唔係真係咁熱愛
好想佢哋肥啲

派陳豪tum你笑返

隻貓：牙侵都有睇呢個post

尾3好似笑緊咁

樓主姓陳？

好qq

笑瞇瞇好可愛

我姓乜唔重要吖
重要嘅係我啲貓姓陳

好靚仔

最後揾得番
個貓義工解釋話因為好多貓放養
其實唔屬於任何一家人
幾家人一齊養就比條頸帶佢 又唔知佢絕左育未
所以都會照捉

我就話唔接受呢個解釋
你黎人地地方放籠唔出聲
又唔同住係呢到既人聯絡
咁樣捉貓 受左傷咁點算
我又唔知你咩人又冇你聯絡方法
咁我點揾隻貓？

佢支吾以對

總之好嬲

陳秋好靚仔

三兄弟好靚仔，啲貓女遲早俾佢聽溝曬
會唔會帶佢哋去絕絕呀？

佢地好sweet呀
超得意
樓豬好幸福

會呀，過埋呢排就去喇

香港需要多d你咁嘅人

想請教下ching
係咪直到啲貓大左都仲有夜晚入籠瞓啊？
我啱啱執左兩隻三星期大貓b 本身又係住村屋 都希望佢地可以盡量留係屋企範圍內 出面又有車又有其他貓咁 一來想佢地痴家啲
二來都想佢地留係籠度先 等我有啲時間執好啲地方再放出嚟

三隻齊齊眼光光

果陣接咗返屋企嘅頭一個月基本上都要困籠，有人先會比佢哋出嚟，因為佢哋太細隻，驚佢哋唔知捐去邊

到兩個幾月就日頭自由活動，夜晚要入籠瞓，因為驚佢哋咬電線果啲，同埋村屋多古怪昆蟲，驚佢哋亂放入口

跟住我諗都去到四個幾月先完全放監，果陣時夜晚你會聽到個廳好似打仗咁佢哋跑嚟跑去又跳嚟跳去

你叫我呀？

我銅鑼灣睇...
洗唔洗爭兩個零啊

點解要俾我知

有貓lm

明白哂 多謝ching
其實我屋企都仲有隻老貓 都有少少擔心之後嘅相處
不過見頭一日隻老嘅不問世事咁 又好似Okay咁

有老貓嘅，細貓更加要困一困籠先呀，比老貓去聞下佢，仲有等細貓知有隻大佬係度

希望佢哋可以相處得好啲

多謝Ching教路.
希望大家啲小朋友都健健康康快樂地成長

睇佢哋食嘢係我其中一個最鍾意嘅時間

最尾嗰張好搞笑好似嗰啲港女影相咁

佢哋成日有呢啲pose，係好搞笑

冇錢真係唔好養貓
寧願睇下人地隻貓開開心心 都唔好搵隻返嚟陪自己受苦

利 無養

其實又唔係真係要洗好多錢，不過佢哋唔舒服就大鑊啲！
之前阿秋肚痾，驗埋血果啲都要成二千蚊

我肚痾就飲寶礦力完

我係佢地絕育之前都係困籠
係有人既時間就閂晒啲門
等佢地係屋入面自由活動
絕左育 傷口好番晒就揾個星期六
試下放佢地出去 睇下識唔識番黎
touchwood兩隻都識番屋企

住村屋地下

我好鐘意睇佢地個後腦

有種好奇妙既吸引力

你直頭會比佢哋出街玩？

我以前果隻可以出街，但就無得上床瞓

係呀 因為真係無辦法困死佢地係屋入面
佢地會出花園 自然會撲蝶追雀仔 跳高跳低

有花園又幾好，我而家呢三隻就係騎樓睇風景咋

有一隻試過跳左去隔離個棟1樓
睇住個哥哥係廳打機
唔係心口個噹噹 人地都唔知隻貓係佢屋企
不過又冇搗蛋 純粹好奇望住人

啲貓真係對所有野都好好奇㗎

平均一隻一個月洗費要幾錢

唔病嘅應該幾百就得

係廢校發現佢地
咁佢地阿媽搵唔搵到

上面有講呀

你唔幫佢地帶番個頸圈？

佢哋鍾意全祼，唔鍾意有束縛

3個大叔

支持領養
繁殖場棄貓腦缺陷終身不斷行走

叫我哋咩事？